[希望民陣回應]緊急法後需要一次大型遊行

依加國際上有聲音話我地少左人參與，其實主要係因為黨鐵同和理非唔敢出，民陣如果可以以反緊急法為主題搞遊行就應該可以聚番民意同人數。

上星期已經冇搞，再唔搞緊急法就會默許左

利申非聚港島撚只係想以反緊急法為主題既遊行，和唔和平就你地傾下

黨鐵配合 又可以封哂d站 出唔到去

已經講咗區區開花最有效。想吹風叫人送頭?

想民陣做發起人姐，到時會有一堆和理非參與，未至於送頭既，勇武可以留力夜晚等和理非番屋企做掩護

兄弟爬山、覺得送頭可以唔去

開花

所有行動 文宣post 轉曬去活動台

最緊要民陣肯搞